(求救) 凍餅撚請入

諗住整個凍餅 打好個忌廉之後加牛奶, 抹茶水同魚膠水 我用熱水混合魚膠粉之後倒入去mixture到變左咁 碗野上面變左一塊塊下面仲係水咁
想問係加既步驟有問題定因為熱水問題？求教

你啲忌廉打發過度導致水油分離

魚膠粉要用凍水
你用熱水仲破壞埋d cream

係咪熱水魚膠太熱
溶哂啲cream

拎少少cream溝魚膠水先，唔好一次倒
你溝魚膠水前係點

其實有冇話要打到咩程度 我就打到有漿住個打蛋器就停 上網睇話企身但好抽象
Btw thank you!!

聽日再試下 thank you!!

冇影到呀 因為我打完個cream 就沖魚膠粉
之後直接魚膠水 牛奶 抹茶水倒落去 再打就變成咁

打到你反轉個碗佢都唔會跌

你拎起個打蛋器，上面啲cream尖尖位係 ^ 型就得

魚膠太熱

順帶提吓你
打cream温度要夠低，我通常座冰打

你係咪滾水開魚膠

同埥一樣一樣溝，唔好一鑊過
最後先魚膠

之前第一次整凍餅，cream發到企身，拉起身個尖位係挺身，結果搞到啲cream好似你咁一舊舊整唔到發得太勁
之後依家整左咁多次，都會將啲cream打到半企身就停，尖位有啲彎，咁就整到。
魚膠粉我會用温水整。
不過我唔專業唔知你確實邊到出問題